文書notebook求推薦

筆直$5000蚊左右
各位巴打有咩推薦?
主要返工開Teamviewer可能寫下code,開VM咁
最好i5 8G ram?
唔好太重
行過深水埗腦場睇過下
但見巴打話有幾多黑店咁

連登無人買notebook?

平正

咩年代呀,做人仲係咁on9, 原來仲有人行腦場睇黑店
直接買部macbook 咪靚仔輕便, Fanless design 唔怕部機入塵, 香檳金色真係睇極都唔厭

apple係有牌黑店

標準答案： MacBook Pro 13inch without tb

自己去搵啦傻闣